Poly手足只做3件事:棄裝、集糧、休息

從來自首都係d狗最鐘意嘅把戲。我有個朋友幾年前俾人打，仲俾對面告返打人，落完口供d狗冇諗住查，反而叫你認罪，叫保釋你嘅親人勸你認罪。結果死唔認罪，最後因為證據不足所以告唔入。所以大家千萬咪自守!

所以必定要棄裝
a) 留起室內唔好著 black block，要去手守先著
b) 收埋武器喺出入口，必要時先用，最好抹埋指紋

一定要集糧
頂得幾耐得幾耐，時間就係金錢，守得愈長，愈多時間救大家。時間愈長，社會嘅輿論會愈勁

輸流休息
手足輪流把守同休息，唔好俾狗咁易入去。休息嘅時間互相鼓勵，有支持先有希望!

最後糧盡水絕，就call白車，一齊入醫院，最少唔會俾人打48個鐘。

Poly手足加油!

Poly手足加油!

push

推
不自首 不投降 不認罪

yes you guys are normal civilians! add oil!

Push

棄裝有撚用咩 一定砌生豬肉

推
無錯點解要認罪自首

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推 記住自首一定係最蠢嘅事
佢只要唔夠證據都告你唔入

推

記住
一定唔可以投降自首

自首=你認咗你暴動，唔洗點搞就等入冊
佢拘捕你=你喺學校走唔到，不過佢懷疑你暴動，要佢搵證據

[關公] Poly入面負傷既手足快啲一齊拍條求救片, 中英文都要有!!

推 留返d最後武器

Pish

冇cam 先好除裝！

yes they are threaten kittens inside waiting for help!

其實換返件衫唔自首就咁行出去
告唔告得入?

集你老母糧呀
入面根本冇乜野食
好多人已經餓左大半日

加油！！

推，加油

燒, 咩都唔好講. 未必入

students are not rioters!

等多陣 就到

推呢個

Pish this

Don’t 自首！

三點都同意

如果無能力再戰，一定要換返便裝，留低係面安全地方，無證據有得打

Push
保障自己
切勿自首

叫撚咗陳同佳自首先啦

唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降 唔好自首唔好投降

係燒裝

絕不自首！

加油

狗會白車搶手足

弱撚智，叫人棄裝，依家問題係俾人告咩？
重點係俾人捉到，一定打殘，女就姦，性侵，被自殺

棄裝做平民 清潔校園 然後休息就夠
最緊要你環境證據俾佢入你

唔好信班社工自首！！Popo迫自首係因為唔夠料做你地啊！！！！！！

班popo自己都頂唔順持久戰！！！！唔好比佢地呃到啊！！！

點計自首出事機率都大過佢爆入黎啦，所有叫你地自首班人都係鬼！！！！！

唔棄就俾人捉到，一定打殘，女就姦，性侵，被自殺，再入硬暴動

彌敦道有10萬個手足整緊火魔救你地

Leave No Man Behind

絕不自首

救人

Push!

點解中文可以差到咁
自首係呢個首

No one will left behind

我地黎梗 等我地呀

手足撐住

發夢係Polyu場景打喪屍，幫手推！

有道理
保持冷靜同淡定

推 唔好自首

千期唔好打爛校內cctv

真

投降係一撚定唔得

寧願攻出去比人拉都唔好降

記得封哂 cctv 先好換裝

咁多位留守理大既手足要冷靜 唔洗自首 就算佢攻入黎唔代表你有罪

呢家班差佬就係唔敢攻入黎因為驚太大迴響

佢呢家仲幫你塞埋紅隧 你地慢慢休息 搵人輪流睇水就可以了

冇犯法點解要自首
不過你頂唔順要出,我地一定會幫手足

不自首
不投降
不說話

小心學校 cctv tvb

著過D衫有DNA 拎過D野都可能有. 有DNA可以CHECK返你著過用過?

Poly入邊嘅手足你哋得返一條路 你哋明唔撚明

加油呀

#曱甴資訊

WL1934 狗電單車
TV4919 狗電單車
KZ1714 狗電單車
WK630 狗電單車
WH3296 狗電單車
狗 私家車
VC 5374
SW 6542 黑色Toyota
UM 4625 銀KIA
UW 4536 MAZDA
UR 5742 Hiace

全部坐滿扮示威者同扮記者！

訓地休息，減低消耗

pUSH

不自首 不投降 不認罪

不自首！
不投降！
不說話！

OliviaCrellin 📺📻🎥
@OliviaCrellin
Anyone inside #HK #PolyU who wants to talk to the media - please get in touch. BBC World TV wants to hear from those still trapped inside. DM me
8:56 PM · Nov 18, 2019

唔好自投羅網呀屌。
乾淨哂先好同狗接觸

燒

uppp

我地黎緊啦 加油

加油！！深呼吸。保持體能！

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

同意 大家頂住 黎明前最黑暗